所以話美國佬唔洗用一兵一卒都攪死支國

老習唔係以為usa係流架